\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{graphicx}
\geometry{a4paper, margin=1in}

\title{\textbf{Dokumentácia Hry "Art Of Magic"}}
\author{}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\section{Úvod}

\textit{"Art Of Magic"}  je vzrušujúca kartová stratégia, ktorá hráčom ponúka jedinečný zážitok z postupných duelov. Hráči používajú balíčky kariet, ktoré obsahujú karty bytostí, kúziel a artefaktov, aby bojovali proti sebe a snažili sa znížiť zdravie súpera na nulu. Inšpirácia hry bola čerpaná z populárnej hry Hearthstone.

\section{Základné pravidlá}

\subsection{Začiatok hry}

Hráči začínajú výberom balíčka obsahujúceho 30 kariet. Každý hráč začína duel s 30 jednotkami zdravia. Hráči sa striedajú v ťahoch a snažia sa poraziť oponenta.

\subsection{Priebeh hry}

Na začiatku ťahu hráč ťahá kartu zo svojho balíčka. Používajúc manu, hráči hrajú karty na útok proti súperovi alebo na aktiváciu špeciálnych efektov. S každým ťahom sa množstvo many zvyšuje, čo umožňuje používať silnejšie karty.

\subsection{Víťazstvo}

Víťazí hráč, ktorý ako prvý zníži zdravie súpera na nulu.

\section{Režimy hry}

\subsection{Jednohráčová hra}

Hráči môžu bojovať proti počítačovému protivníkovi, používajúc rôzne balíčky a stratégie.

\subsection{Multiplayer}

Hra podporuje online súťaže, umožňujúc hráčom vyzvať priateľov a ďalších hráčov z celého sveta.

\section{Balíčky a karty}

\subsection{Vytvorenie balíčka}

Hráči môžu vytvárať jedinečné balíčky vyberaním kariet z rozsiahleho súboru. Vyváženie medzi rôznymi typmi kariet je kľúčové pre stratégiu a úspech v hre.

\subsection{Typy kariet}

\begin{itemize}
    \item \textbf{Bytosti}: Základ pre útok a obranu.
    \item \textbf{Kúzla}: Poskytujú rôzne efekty, ovplyvňujúce priebeh bitky.
    \item \textbf{Artefakty}: Poskytujú dlhodobé výhody v hre.
\end{itemize}

\section{Rozhranie hry}

Hra je navrhnutá s intuitívnym rozhraním, ktoré umožňuje ľahko ovládať karty a sledovať priebeh duelu.

\section{Záver}

\textit{"Art Of Magic"} ponúka hlboký a vzrušujúci herný zážitok, kombinujúc stratégické plánovanie s dynamickými kartovými duely. Vytvorte si svoj balíček a staňte sa majstrom magických duelov!

\end{document}
